(新手)點解一隻冇成交嘅股都可以有升跌

sorry,之前開錯台，但我想問e d股唔係應該價位不變架咩?

點解唔得，佢琴日收2.45，今日有人2.44賣，現價咪變咗2.44囉

唔該哂師兄，咁e d股其實仲上市有咩意思?

咩app interface幾靚

科水囉 科完之後谷高股價之後洗倉斬到你班散戶一頸血

捷利交易寶

唔係計成交，係計有人買or賣，佢自己set果個價位

易做上或落

做上，之後話注入新業務，然後9吹一輪，前景好好云云
大把水魚信，之後高位散貨

叫按盤價

有人ask 但無人放

d 細股好多時都會咁

就咁google 無成交 股價變動 第一個result 已經係答案
2019年喇, 請善用google

我有隻重倉
冇成交股
收集都收幾年
排盤做下價其實咁難

隻野ok喎